大家唔應該再戴口罩

口罩易俾惡犬扯甩
上半面見到曬 啲犬又鍾意認耳仔
飲水都要冒住俾人影嘅風險

所以！
我建議大家使用「臉基尼」取代口罩！

個個戴左個樣都一鳩樣
方便飲水之餘又防曬
惡犬要扯落黎都要多啲時間 可以趁機大嗌吸引多啲巴絲幫拖

焗撚到抽筋

難認好多